我阿幾時打歐聯 點解個對賽表搵唔到我阿

定係分開三個星期踢

踢R霸牙得未牙
笑笑笑
季尾拎r 霸睇你仲笑唔笑得出

留名

拎唔到 = 廢物阿狗
拎到 = 拎飛機杯打J

拎歐霸又點撚樣呀，九唔搭八

真，bigsix 要踢歐霸本身就係笑話

星期四晚

唔怪得我搵唔到 屌奶
柒咗添